唔知有冇人po 不過睇左先

轉自fb
剛剛有個退休紀律部隊人員聯絡我，話佢收到個消息，無得FC，有一堆已廢嘅槍械會流入市，等班細路執(好似當年六四班軍人曾棄一車廢軍火，但最後D學生係車返去政府到)，再造大佢，同拉佢地。
幫幫手散消息出去！唔好再有機會俾班黑警害細路！